7K砌機求屌

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,896

主要用嚟打機 LOL PUBG 同埋睇片 想問有冇咩要改

On9

張卡大材小用

點解咁講呢

Lol PUBG 4k都夠做

咁有冇咩要改

你自己識改嘅 靚仔

定係用返1660 Super會好D

識我就唔洗求屌喇

1650s夠玩全開 1660s都冇話唔得既

呢個價位會唔會唔值

cp值高呀呢兩張都 個人認為

所以就可以慳D用1660super?

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,336

如果用1660 super就慳左500
點揀好

SSD上1TB

有冇邊隻好介紹

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x HP EX950 1TB M.2 PCIe 3.0 x4 NVMe 3D TLC NAND
價錢：$1,195

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,941

唔該哂你啊ching

散熱洗唔洗加

有錢就+

如果加 加邊隻好

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x HP EX950 1TB M.2 PCIe 3.0 x4 NVMe 3D TLC NAND
價錢：$1,195

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,170

依個夠了

都係差兩百 唔該ching